# Проект 7 пядей

## для установки всех зависимостей - запустить npm install
## gulp dev - команда удаляет папку public, собирает заново стили и скрипты, копирует статику, запускает сервер
## npm run stylelint - команда проверяет написание стилей